<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<array name="zodiacs_array">
    <item>Овен</item>
    <item>Телец</item>
    <item>Близнецы</item>
    <item>Рак</item>
    <item>Лев</item>
    <item>Дева</item>
    <item>Весы</item>
    <item>Скорпион</item>
    <item>Стрелец</item>
    <item>Козерог</item>
    <item>Водолей</item>
    <item>Рыбы</item>

</array>
    <string-array name="horoscope_descrtiptions">
    <item>
        Овен (21 марта - 20 апреля): Овен - первый знак зодиака.
        Он символизирует начало, энергию и страсть. Овны обычно любят приключения
        и склонны к риску, имеют хороший азарт и энтузиазм. Они довольно самостоятельны,
        решительны и динамичны.
    </item>
    <item>
        Телец (21 апреля - 20 мая): Телец - это знак, который символизирует материальное благополучие и спокойствие.
        Тельцы предпочитают уютную и стабильную среду, их можно назвать трудолюбивыми и надежными людьми.
        Они обычно заботятся о мелочах и любят красивые и качественные вещи.
    </item>
    <item>
        Близнецы (21 мая - 21 июня): Близнецы - это знак, который символизирует общение, исследование и легкость.
        Они обладают живым умом и быстрыми реакциями. Близнецы обычно любят путешествия, развлечения и общение.
    </item>
    <item>
        Рак (22 июня - 22 июля): Рак - это знак, который символизирует дом, семью и чувственность.
        Они довольно чувствительны, любят уют и уютные места.
        Раки обычно заботятся о своих близких и любят проводить время дома.
    </item>
    <item>
        Лев (23 июля - 23 августа): Лев - это знак, который символизирует лидерство, власть и самоутверждение.
        Львы обычно обладают харизмой, уверенностью и лидерским духом. Они обычно любят внимание и признание.
    </item>
    <item>
        Дева (24 августа - 23 сентября): Дева - это знак, который символизирует порядок, точность и практичность.
        Девы обычно очень аккуратны и заботятся о деталях. Они обычно разумны и аналитичны.
    </item>
    <item>
        Весы (24 сентября - 23 октября): Весы - это знак, который символизирует баланс, красоту и гармонию.
        Весы обычно обладают эстетическим вкусом и ценят хороший внешний вид. Они обычно склонны к компромиссам и любят гармонию.
    </item>
    <item>
        Скорпион (24 октября - 22 ноября): Скорпион - это знак, который символизирует страсть, силу и интенсивность.
        Скорпионы обычно довольно загадочны, эмоциональны и энергичны. Они обычно стремятся к глубоким и искренним отношениям.
    </item>
    <item>
        Стрелец (23 ноября - 21 декабря): Стрелец - это знак, который символизирует исследование, приключения и оптимизм.
        Стрельцы обычно любят путешествовать, изучать новые вещи, учиться и расширять свои знания. Они довольно оптимистичны,
        уверены в себе и любят приключения. Также они любят свободу и не любят чувствовать себя скованными.
    </item>
    <item>
        Козерог (22 декабря - 20 января): Козерог - это знак, который символизирует практичность, цели и стабильность. Козероги обычно довольно трудолюбивы и целеустремлены.
        Они стремятся к достижению своих целей и обычно уверены в себе. Козероги обычно любят стабильность, надежность и заботятся о своих близких.
    </item>
    <item>
        Водолей (21 января - 18 февраля): Водолей - это знак, который символизирует оригинальность, инновации и свободу.
        Водолеи обычно довольно независимы, они имеют свой собственный взгляд на вещи и любят экспериментировать.
        Они обычно заинтересованы в новых идеях и технологиях.
    </item>
    <item>
        Рыбы (19 февраля - 20 марта): Рыбы - это знак, который символизирует интуицию, мистику и сострадание.
        Рыбы обычно довольно чувствительны, они имеют хорошо развитую интуицию и могут быть довольно мистическими.
        Они обычно любят помогать другим и часто проявляют сострадание.
    </item>
</string-array>
</resources>